Wadian | Upacara adat - Seni dan budaya
Upacara Tiwah (upacara memindahkan tulang belulang keluarga yang telah meninggal) | Upacara adat - Seni dan budaya
Wara (upacara pemindahan tulang belulang keluarga yang telah meninggal) | Upacara adat - Seni dan budaya
Balian (upacara pengobatan) | Upacara adat - Seni dan budaya
Potong Pantan (upacara peresmian atau penyambutan tamu kehormatan) | Upacara adat - Seni dan budaya
Mapalas (upacara membuang sial atau membersihkan diri dari malapetaka) | Upacara adat - Seni dan budaya
Ijambe (upacara pemindahan tulang belulang keluarga yang telah meninggal) | Upacara adat - Seni dan budaya
